林鄭月娥在瑞士達沃斯做乜九

林鄭月娥在瑞士達沃斯獻世

成日說全世界唔明白香港內政，應該邀請其他人到訪香港，你林鄭外訪=公帑外遊

旅行

吸下山區新鮮空氣

林鄭瑞士山區肺

去走肺嘅水貨

向全世界推廣 香港行之有效既 一國兩制

準備反侵囝枱
取得關係法
令香港樓價冷卻

林鄭露乜九